得罪講句，揸棍波既女仔真係無得輸

好想識到呢Ｄ女仔

職業病

明明行順咗，唔駛轉波都chok下枝棍

認真POST

笑死

掃把妹呢

自動波？

召喚成功